剛剛hkbn斷線嘅入黎

乜重有人用hkbn?我以爲全世界都是用網上行。

now ok